用apps睇吹水台，點解可以得1個post係同抗爭有關，有班人處於平行時空??

係咪已經完左啦?

係你完啫